早排日日開party話支那會縮班傻西去晒邊？

潛撚晒？

袁弓爸？

佢點講？

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

無睇開，聽連燈仔話 袁弓估支那會縮，蕭山估支那過硬國安法

燒山中左

有份開party嘅傻西

話已經行到無棋啦麻

話支那會縮
講撚左大半個月

去晒邊